<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<MENSAJES>
   <MENSAJE>
      <FECHA>España, 30/04/2023 14:00 hrs.</FECHA>
      <TEXTO>Querido @amigo1, @amiga1, @colega1, @compañero1,
      quiero expresar mi tristeza por la pérdida de un ser querido. La partida de nuestro amigo @amigo2 ha dejado un vacío en nuestros corazones.
      #Luto# #Pérdida# #Dolor#
      En momentos como estos, es importante recordar el amor y el legado que dejó. @amigo2 siempre será recordado con cariño y admiración.
      #Legado# #Recuerdos# #AmorEterno#
      Nos apoyaremos mutuamente en este período de duelo y desconsuelo.
      Con profunda tristeza</TEXTO>
   </MENSAJE>
   <MENSAJE>
      <FECHA>Colombia, 05/05/2023 11:30 hrs.</FECHA>
      <TEXTO>@amigo1, @amigo2, @amiga1, @colega1,
      en medio de la adversidad, la amistad brilla con luz propia. Hemos enfrentado juntos momentos de incertidumbre y preocupación.
      #AmistadDuradera# #ApoyoMutuo# #Fortaleza#
      A pesar de los desafíos, hemos compartido sonrisas y celebrado pequeñas victorias. Nuestra amistad es un refugio en tiempos de tormenta.
      #Refugio# #Victorias# #AmigosLeales#
      Sigamos construyendo recuerdos y enfrentando el futuro con esperanza y valentía. Juntos somos invencibles.
      Con cariño y gratitud</TEXTO>
   </MENSAJE>
   <MENSAJE>
      <FECHA>México, 10/05/2023 15:45 hrs.</FECHA>
      <TEXTO>Hola @amigo1, @amiga1, @colega1, @compañero1,
      quiero hablar sobre la importancia de la empatía y la compasión en nuestras vidas.
      #Empatía# #Compasión# #Solidaridad#
      A menudo, enfrentamos situaciones que nos causan frustración y enojo. Sin embargo, al practicar la empatía, podemos comprender mejor a los demás y encontrar soluciones más efectivas.
      #Soluciones# #Comprensión# #PazInterior#
      Sigamos siendo amables y generosos, demostrando que la amistad y la comprensión son más fuertes que la discordia.
      Con cariño y esperanza</TEXTO>
   </MENSAJE>
   <MENSAJE>
      <FECHA>Argentina, 15/05/2023 13:00 hrs.</FECHA>
      <TEXTO>Queridos @amigo1, @amigo2, @amiga1, @colega1,
      en este día de reflexión, hablaremos de la importancia de la comunicación y la superación de desafíos.
      #Comunicación# #Superación# #Crecimiento#
      A veces, las diferencias de opinión pueden causar desacuerdos y resentimiento. Sin embargo, la comunicación abierta y el respeto mutuo son fundamentales para resolver conflictos.
      #Respeto# #Resolución# #Paz#
      Sigamos trabajando juntos para construir relaciones fuertes y duraderas. Nuestra amistad es un faro de esperanza.
      Con cariño y gratitud</TEXTO>
   </MENSAJE>
   <MENSAJE>
      <FECHA>Chile, 20/05/2023 12:30 hrs.</FECHA>
      <TEXTO>Hola @amigo1, @amigo2, @amiga1, @colega1,
      quiero compartir mis preocupaciones sobre la situación actual. La discordia y la falta de unidad nos han llevado a un estado de angustia.
      #Discordia# #Angustia# #Preocupación#
      A pesar de los obstáculos, confío en que podemos superar esta crisis. La solidaridad y la empatía son herramientas poderosas para restaurar la armonía.
      #Solidaridad# #Empatía# #Armonía#
      Sigamos luchando por un mundo más justo y unido. Nuestra amistad es un faro de esperanza en tiempos difíciles.
      Con cariño y confianza</TEXTO>
   </MENSAJE>
</MENSAJES>