<?xml version="1.0"?>
<MENSAJES>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 15/01/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> ¡Hola @nuevo_alumno01 y @amigo_uno!"En medio de los obstáculos que la vida nos presenta,
        la actitud positiva es un faro de esperanza. Aunque la tristeza pueda acechar,
        la alegría de los pequeños triunfos brilla con intensidad. La determinación persiste,
        y con cada desafío superado, nos acercamos un paso más a la felicidad. La lucha es dura,
        pero la satisfacción al vencer los momentos malos es incomparable.
        #ActitudPositiva# #Tristeza# #Alegría# #Determinación# #Satisfacción#</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 16/01/2023 15:23 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Saludos @alumno_02 y @nuevo_alumno02.
        A veces, la hostilidad del mundo puede parecer insoportable, 
        pero la luz de la amabilidad y el amor está siempre presente. Enfrentamos derrotas y desilusiones, 
        pero estas son solo momentos en la gran historia de la vida. La dicha se encuentra en los 
        lazos que creamos y en la esperanza que mantenemos. #Hostilidad #Amabilidad# #Derrotas# #Desilusiones# #Dicha# #Esperanza# </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 17/01/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> La felicidad y la pesadumbre son 
        compañeras constantes en nuestro viaje. A pesar de los días 
        malos, buscamos el brillo de la felicidad en las cosas pequeñas. 
        La melancolía a veces nos envuelve, pero el optimismo siempre encuentra su camino. 
        La vida es un equilibrio entre los triunfos y las decepciones, y nuestra actitud hace 
        la diferencia. #Felicidad# #Pesadumbre# #Optimismo# #Decepciones# </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 17/01/2023 15:23 hrs. </FECHA>
        <TEXTO>El éxito no siempre es garantía de alegría, y el fracaso no 
        significa necesariamente tristeza. Triunfamos y caemos, pero el amor y la amistad 
        son el refugio en todas las estaciones. A pesar de la enojo que a veces surge, la 
        gratitud por lo que tenemos nos mantiene en equilibrio. #Éxito# #Alegría# #Fracaso# #Amor# #Enojo# #Gratitud# </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 16/01/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> La gloriosa sensación de euforia que experimentamos en 
        los momentos de logro contrasta con la amargura de la derrota. La felicidad
        y la desesperanza coexisten en la sinfonía de la vida. La felicidad no sería 
        tan dulce sin la presencia ocasional de la tristeza. #Euforia #Logro #Amargura 
        #Derrota# #Felicidad# #Desesperanza#</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 14/01/2023 15:23 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> La paz interior se encuentra en el equilibrio entre los 
        momentos de pesimismo y optimismo. La hostilidad puede oscurecer 
        nuestros días, pero la gratitud y la amabilidad siempre iluminan el camino.
        La vida es un viaje de altibajos, y la esperanza es el faro que nos guía. 
        #PazInterior #Pesimismo #Optimismo# #Hostilidad# #Gratitud# #Esperanza# </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 15/01/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> A pesar de las inevitables derrotas y enojo que la vida nos presenta,
        el espíritu resiliente siempre busca la alegría y el encanto en las pequeñas cosas.
        La desilusión no define nuestro camino; es solo una parte de la historia. La felicidad
        persiste, y la amistad es un faro en la tormenta #SatisfacciON# #SatisfaCCión# #xd#</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 22/02/2023 15:23 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> #SaludoUSAC# a todos los nuevos integrantes, incluyendo a @alumno08 y @nuevo_amigo02.
        En medio de la pesadumbre, encontramos la fuerza para avanzar. Los momentos amargos pueden ser aplacados
        por la belleza de la vida  #Pesadumbre #Fuerza #Amargura# #Belleza# #Gratitud# #Dicha#. La felicidad y la amargura son dos caras de la misma moneda, 
        y nuestro viaje está marcado por ambos. La gratitud nos guía, y la dicha se encuentra en 
        cada sonrisa compartida.</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 23/03/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> La felicidad es un regalo que desafía a la tristeza y a la melancolía.
        A pesar de los tiempos difíciles, la alegría persiste y nos eleva. La determinación
        y el optimismo nos impulsan a superar los desafíos. La vida está llena de altibajos,
        pero nuestra actitud es la brújula que guía nuestro camino. #Felicidad #Tristeza #Melancolía
        #Alegría# #Determinación# #Optimismo#</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 02/01/2023 15:23 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @juanpa La vida nos presenta sus altibajos, y en medio de la adversidad
        , encontramos la fuerza para enfrentar los desafíos con gratitud y 
        resiliencia #Esperanza#. Aunque la tristeza y la frustración a veces se crucen en nuestro camino,
        #Tristeza# #Frustración#
        la alegría y la felicidad siguen siendo nuestra meta. No importa cuán insoportable pueda parecer, 
        siempre hay esperanza en el horizonte. #Altibajos #Adversidad #Alegría </TEXTO>
    </MENSAJE>
</MENSAJES>