<?xml version="1.0"?>
<MENSAJES>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 01/11/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @nuevo_alumno01 En la vida, a menudo nos enfrentamos a desafíos que pueden parecer insuperables, lo que a veces 
        nos sumerge en la tristeza y la desesperación. Sin embargo, es importante recordar que la esperanza y
        la valentía son nuestras aliadas inquebrantables. Cuando experimentamos fracasos, podemos aprender de 
        ellos y convertirlos en oportunidades de crecimiento y éxito. La gratitud y la generosidad nos ayudan 
        a mantener una perspectiva positiva, incluso en momentos de adversidad.
        #SaludoUSAC#
        La amistad y la admiración de quienes nos rodean son fuentes invaluables de apoyo y alegría. 
        A veces, la envidia y el egoísmo pueden amenazar nuestras relaciones, pero la paz y la
        solidaridad pueden restaurar la armonía. La sonrisa y la euforia son expresiones de nuestra 
        felicidad interior, y compartir estas emociones con otros puede iluminar incluso los días más oscuros.</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 20/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @juanpa La tristeza y la soledad pueden nublar nuestros días y hacernos sentir vulnerables. Pero la
        esperanza y la gratitud son como un rayo de sol que rompe esas nubes. A través de la amistad y 
        la admiración, encontramos apoyo y fortaleza. La valentía y la generosidad nos permiten superar las
        dificultades y encontrar el camino hacia el éxito.

        La envidia y el egoísmo pueden sembrar discordia, pero la paz y la compasión son un antídoto poderoso contra
        estas emociones destructivas. La alegría y la sonrisa son una manifestación de nuestra
        felicidad interior, y compartirlas con otros crea momentos memorables. La euforia y el triunfo son metas 
        que todos anhelamos alcanzar, y con la solidaridad, podemos hacerlo juntos, superando cualquier obstáculo.
        #Alegría# #Determinación# #Optimismo#
        tristeza 
        odio 
        desesperacion 
        frustracion 
        fracaso 
        temor 
        soledad 
        egoismo 
        conflicto 
        lagrimas 
        envidia 
        cobardia 
        maldad 
        derrota 
        depresion 
        pesimismo 
        rencor 
        ira 
        desesperanza 
</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 24/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> En momentos de desesperación y tristeza, es fundamental aferrarse a la esperanza y la gratitud. 
        A menudo, la envidia y el egoísmo pueden nublar nuestra visión, pero la valentía y la generosidad nos
        ayudan a encontrar el camino correcto. El éxito a menudo implica superar obstáculos, y la amistad y 
        la admiración de quienes nos rodean nos brindan #saludoUsac# la fuerza y la inspiración necesarias.

        La paz y la compasión pueden aliviar las tensiones y resolver conflictos, incluso cuando enfrentamos desafíos.
        La alegría y la sonrisa son contagiosas y pueden iluminar el día de cualquier persona. 
        La euforia y el triunfo son metas dignas de perseguir, y la solidaridad es la clave para alcanzarlas de 
        manera significativa y constructiva.
        #Pesimismo #Optimismo# #Hostilidad# #Gratitud# #Esperanza#</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 20/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @amigo_uno La envidia y el egoísmo pueden oscurecer nuestros corazones y dañar nuestras relaciones,
        pero la gratitud y la generosidad pueden iluminarlos. La esperanza y la valentía nos dan la fuerza
        para superar momentos difíciles y alcanzar el éxito. La amistad y la admiración son la base de
        relaciones saludables y enriquecedoras.
        @nuevo_alumno02
        La tristeza y la desesperación son emociones naturales que todos enfrentamos en algún momento,
        pero la paz y la compasión pueden aliviar el sufrimiento. La alegría y la sonrisa son signos de
        felicidad, y compartirlos con los demás fortalece los lazos. La euforia y el triunfo son logros que todos
        anhelamos, y la solidaridad es el camino para alcanzarlos, superando las adversidades juntos.#Euforia #Logro #Amargura# </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 19/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO>La vida está llena de altibajos, y a veces nos enfrentamos a desafíos que pueden sumirnos
        en la tristeza y la desesperación. Sin embargo, la esperanza y la valentía son la luz al final del túnel.
        La gratitud y la generosidad son las piedras angulares de la felicidad, incluso en momentos difíciles.

            La amistad y la admiración de quienes nos rodean nos brindan apoyo y alegría en nuestros momentos
            más oscuros. A veces, la envidia y el egoísmo pueden amenazar nuestras relaciones, pero la paz y 
            la compasión pueden restaurar la armonía. La alegría y la sonrisa son expresiones de nuestro gozo 
            interior, y compartirlas con otros es una bendición. La euforia y el triunfo son metas dignas de perseguir, 
            y con la solidaridad, podemos superar cualquier obstáculo que se presente en nuestro camino..#Desesperanza#
            temor 
            soledad 
            egoismo 
            conflicto 
            lagrimas 
            envidia 
            cobardia 
            maldad 
            derrota 
            depresion 
            pesimismo 
            </TEXTO>
    </MENSAJE>
</MENSAJES>