<?xml version="1.0"?>
<MENSAJES>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 01/11/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> Hoy @Mario es un día radiante ☀️ y estoy jubiloso.
        La gratitud es un sentimiento hermoso que nos llena de felicidad
        y amor. Cuando expresamos nuestra admiración y amistad, construimos 
        puentes de esperanza y optimismo. La amabilidad y generosidad son la clave para crear relaciones 
        sólidas y duraderas. En momentos de desesperación y tristeza, la solidaridad y la compasión pueden 
        marcar la diferencia, brindando consuelo y apoyo. La valentía nos ayuda a superar los obstáculos y alcanzar 
        el éxito. La alegría y la sonrisa son la manifestación de nuestra alegría interior, y cuando compartimos esa 
        euforia, creamos momentos memorables.. #ActitudPositiva
        #YO#</TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 20/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @alumno_02 y @nuevo_alumno02, La paz es un tesoro que todos buscamos en un mundo lleno de conflictos y maldad. A menudo,
        el egoísmo y la envidia pueden ser obstáculos para la paz y la amistad. Sin embargo, la esperanza y
        la gratitud pueden abrir puertas a la reconciliación y la alegría. Superar la soledad y la tristeza a 
        menudo requiere valentía y amor propio. La generosidad es la respuesta a la codicia y la depresión. Cuando
        extendemos la mano con bondad y admiración, creamos un círculo virtuoso de felicidad. A través de la solidaridad 
        y la compasión, podemos construir un mundo mejor, donde el triunfo sea para todos #Determinación# #Satisfacción#
        tristeza 
        odio 
        desesperacion 
        frustracion 
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 24/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @User No siempre todo es glorioso. El éxito es un objetivo que todos perseguimos 
        en la vida, y a menudo requiere valentía y determinación. En el camino hacia el éxito, encontramos
        desafíos y fracasos, pero la esperanza y el optimismo nos impulsan a seguir adelante. La gratitud y la 
        alegría son esenciales para mantener un equilibrio emocional. La amistad y la admiración nos brindan apoyo 
        y confianza en nosotros mismos. En momentos de tristeza y desesperación, la generosidad y la compasión son 
        como un bálsamo que alivia el dolor. La paz y la sonrisa nos conectan con los demás y crean un mundo mejor.
        #Felicidad# #Pesadumbre# #Optimismo#
        tristeza 
        odio 
        desesperacion 
        frustracion 
        fracaso 
        temor 
        soledad 
        egoismo 
        conflicto 
        lagrimas 
        envidia 
        cobardia 
        maldad 
        derrota 
        depresion 
        pesimismo 
        rencor 
        ira 
        desesperanza 
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 20/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @juanito_free_fire La envidia y el egoísmo a menudo oscurecen nuestro
        camino hacia la felicidad y el amor. Sin embargo, la gratitud y la
        generosidad son antídotos poderosos contra estos sentimientos negativos. La alegría y 
        la sonrisa son contagiosas, y al compartirlas, fomentamos la amistad y la admiración. En 
        momentos de desesperación y tristeza, la esperanza y la compasión son la luz que nos guía. La 
        valentía y la bondad son cualidades que nos ayudan a superar los obstáculos y alcanzar el éxito. 
        La paz y la solidaridad construyen puentes hacia un mundo más justo y unido.#Gratitud# 
        tristeza 
        odio 
        desesperacion 
        frustracion 
        fracaso 
        temor 
        soledad 
        egoismo 
        conflicto 
        lagrimas 
        envidia 
        cobardia 
        maldad 
        derrota 
        depresion 
        pesimismo 
        rencor 
        ira 
        desesperanza 
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 19/10/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> @juanito_free_fire. La depresión y la soledad pueden ser abrumadoras, pero
        la esperanza y la gratitud pueden ser un faro de luz en los momentos más oscuros. La generosidad y 
        la compasión son actos de amor que transforman vidas. La alegría y la sonrisa son la manifestación de 
        nuestra felicidad interior. La amistad y la admiración fortalecen nuestras relaciones y nos llenan de optimismo. 
        En la lucha contra el egoísmo y la envidia, la valentía y la bondad son nuestras mejores armas. El triunfo 
        es posible cuando trabajamos juntos con paz y solidaridad. </TEXTO>
    </MENSAJE>
    <MENSAJE>
        <FECHA> Guatemala, 10/09/2023 15:25 hrs. </FECHA>
        <TEXTO> La tristeza y la desesperación pueden afectarnos a todos en algún momento, 
        pero la esperanza y el amor pueden ayudarnos a superarlos. La gratitud y la alegría son emociones que 
        enriquecen nuestras vidas. La generosidad y la compasión son la esencia de la humanidad, y a 
        través de ellas, construimos puentes hacia la amistad y la admiración. La valentía y la bondad nos impulsan 
        hacia el éxito, incluso cuando enfrentamos obstáculos. La paz y la sonrisa son signos de un corazón en paz, 
        y compartir esa euforia con otros es una bendición. #Altibajos #Adversidad #Alegría
        conflicto 
        lagrimas 
        envidia 
        cobardia 
        maldad 
        derrota 
        depresion 
        pesimismo 
        rencor 
        ira 
        desesperanza 
        </TEXTO>
    </MENSAJE>
</MENSAJES>